楓之谷2

有冇人玩緊？近排想玩返online game
見到呢隻幾得意
申請帳號係咪一定要韓國電話先得？
有冇巴打可以講多d資料黎聽下